世三其實最合理就係阿古路

穩定長時間高水準+關鍵作用

會然無限拖累

實而不華一出腳就入波啲人無咁鐘意睇
要上腳妹妹下扭返幾個先做到世三

岩

世一 沙拿
世二 阿根廷沙拿
世三 夏世三